# Projet test

Bonjour, ceci est un projet pour lorem ipsum ...
*  element 1
*  element 2
*  element 3

>  Il permet de Manager - Planifier - Créer - Vérifier (y compris tester sa performance) - Packager - Mettre à disposition sur les stores - Monitorer - Sécuriser → Gérer un projet

